砌機 60K LIST 求指教

CPU Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan 4180

Motherboard ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2,WiFi ac EATX M/B 4550

RAM G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4266MHz 32GB Kit (4x8GB) F4-4266C17Q-32GTZR 智能彩光超頻內存模組 6590

DISPLAY ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(DI-E208TX1) 12750
ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(DI-E208TX1) 12750

HDD WD 4TB Enterprise Ultrastar DC HC310 (7K6) SATA3 /256MB 0B36040 HUS726T4TALE6L4 Data Center Drive 920

SSD Samsung 1TB 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 2425
Samsung 1TB 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 2425

PSU ASUS / 華碩 ROG-THOR-1200P 80Plus Platinum 1200W (Full Cable Management ) 火牛(PS-ARTH1K2) 2400

"CPU Cooler " Asus ROG RYUJIN 360 Liquid CPU Cooler 水冷散熱器(TH-ARRJ360) 1800

CASE Phanteks Enthoo EVOLV X ATX Black MiddleTowerCase 強化玻璃側板黑色(Tempered GlassWindows)PH-ES518XTG-DBK01 1600

幫朋友問
想問下巴打張LIST 有冇地方可以改/錯 (條友無限金錢)
主要用黎 4K GAME
MON會買pg27uq

60k 仲砌9900K....
兩張2080ti 唔買埋橋....?

60k上xeon啦

睇下洗唔洗加d 機箱風扇

full set IPPC 3000rpm
上埋自組水

人地比到60k又唔識電腦野，9成最中意RGB，點會用屎色扇

LL140/120?

60k就唔好問連登仔啦

巴打有冇推介

唔記得加埋落去

自組水佢應該唔識搞

你個fd屋企除仿幾大 同養唔養狗

條友一場波買5萬蚊

RAM G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4266MHz 32GB Kit (4x8GB) F4-4266C17Q-32GTZR 智能彩光超頻內存模組 6590

插夠128GB 俾佢啦..仲32GB

比下錢我仲好...
我都想儲錢砌下機...
好豪下的佢

兩張2080Ti 黐埋一齊唔上水會熱到傻

4條Ram slot最多64GB, 不過係我都會寧願要多d ram, 快ram真係冇意思

CASE再自己揀, 再加個自組水 完

買NCXT X52 *2 X72 *1
X72用嚟做CPU cooler
X52做GPU cooler
唔識裝GPU cooler就要去搵白汁腸幫你裝

最近砌左部9980
唔係唔想上xeon 但太麻煩 下一部先考慮

XEON 唔係SERVER先用架咩

如果你朋友夠癲可以考慮下呢個

睇樓上

中田竟然有3175賣

全港唯一

差啲唔記得咗

cls
過100k不是夢
我呢啲窮撚10k都要諗過度過

之後要過海鮮舫買隻貓頭鷹U14S DX-3647

所以咪話太麻煩 其他野要逐樣睇係咪compatible

成日見多錢就鳩推多核
條友用黎打呀屌
3.x ghz打機仲廢過r5 2600x

咁有得超既

行4K 144hz, 9900K 8核 5gHz好過9980XE 4.4Hz, 反正用唔晒咁多核
同埋如果有錢其實可以考慮妓嘉準備出果個 Z390 Aorus Xtreme Waterforce 5G 組合包, 入面包埋pre test左全核可以上5GHZ既9900K

其實我搭嘴講下想砌Xeon架咋 唔係推薦比樓主
我用黎做research

但無升級空間
9900k 16 pcie lane
帶兩張2080ti有輕微性能損失
遲d換兩張3080ti肯定唔夠用
9900k之後d consumer grade 又唔知會唔會加pcie lane

除非之後轉晒pcie 4.0平台

(條友無限金錢)
要升級直接換機

又啱

膠爸教落
用錢修正到
唔係問題

推

砌到最高級都唔砌埋水冷?
驚漏水砌軟喉咪得囉

購物籃

Intel 10 Cores 20 Threads Core i9-9900X Skylake-X (3.5GHz,19.25M Cache,LGA2066,14nm) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 7320 提交
ASUS 華碩 ROG RAMPAGE VI EXTREME OMEGA X299,LGA 2066,10Gbps Lan,WiFi ac,USB 3.1 Gen2 EATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 5750 提交
Corsair Vengeance LPX CMK64GX4M8X4200C19 DDR4 4200MHz 64GB Kit (8x8GB) Airflow 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 8440 提交
Samsung 1TB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
2
價錢: HK$ 1695 提交
Intel Optane SSD 900P 480GB HHHL卡 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD SSDPED1D480GASX
數量:
1
價錢: HK$ 5100 提交
CORSAIR AX1200i CMPSU-AX1200i (Full Modular 全模組) 1200W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 2798 提交
Lian-Li聯力 PC-O11DX Black 鋁金屬 (黑色) USB3.0 Micro ATX Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 1280
總數量: 8 總數: HK$ 34078

MSI GeForce RTX2080 Ti SEA HAWK EK X
$12400（）
2張

Water cooling :
注意：下列價錢為USD

水泵
EK-XTOP Revo D5 PWM - Plexi (incl. sleeved pump)
$140
x2

水箱
EK-RES X3 250
$66
x2

CPU BLOCK
EK-Velocity RGB - Full Nickel
$110

Ram block
EK-RAM Monarch X4 - Acetal+Nickel
$55
X2

EK-RAM Monarch Module - Nickel (2pcs)
$35
X4

冷排
EK-CoolStream XE 360 (Triple)
$110
x3

Fitting:

EK-AF Angled 90° G1/4 - Nickel (Refurbished)
$7
x20

EK-HDC Fitting 16mm - Black (6-pack)
$44
x30

EK-AF X-Splitter 4F G1/4 - Black
$9

喉：
EK-HD Tube 12/16mm 500mm (2 pcs)
$12
x12

水冷液：

EK-CryoFuel Clear (Premix 1000mL)
$17
x2

放水用：
EK-HFB Fitting 13mm - Black
$4

EK-Tube ZMT Matte Black 19,4/12,5mm
$10

EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Black
$17

水冷總計：2780USD
折合港幣$21800

Total:68278 （淨件）

裝工另計

始終budget所限
砌唔到d太高級嘅件

如果可以可少少去到10K budget

可以考慮cpu上埋9980XE
(打機用可以熄core超上5Ghz up)

顯示卡可以考慮上埋rtx titan, 打機會高返around 3至5個fps左右

但無非公版，所以water block又要另買

裝data用嘅ssd 可以考慮升埋上970 pro

唔夠用嘅另外可以加兩隻860 pro 行raid 1

*100K至啱

9990XE咪啱啱好

無限金錢？搵ibm/oraclw/hpe/dell報報價會爽d

EK Vardar RGB

咁都叫少少？

硬件台傳統黎
加幾多都係講加少少

MAX list
CPU: Intel Core i9-9900K
RAM: G.SKILL Trident Z RGB DDR4-4400 C18 4x8GB
MB: ASUS ROG Maximus XI Formula
Graphics card: ASUS ROG Strix O11G 2080Ti x2
SSD1: Samsung 970 EVO plus 2TB (聽聞今個月出)
SSD2: Samsung 860 EVO 4TB SATA3
PSU: Corsair AX1600i
Case: 聯力DK-04
RGB Strip: Phanteks Digital RGB Combo Kit x2 or x4
散熱膏: Thermal Grizzly Conductonaut

水冷parts (請上EK買)
CPU block: EK Velocity RGB
Graphics card block: EK-Vector Strix RTX 2080 Ti RGB - Nickel + Plexi
Graphics card backplate: EK-Vector Strix RTX 2080 Ti Backplate - Nickel
Pump: EK-XTOP Revo D5 RGB PWM - Plexi (incl. sl. pump)
Reservoir: EK-RES X3 250 RGB
Radiator: EK-CoolStream PE 480 (Quad) + EK-CoolStream PE 240 (Double) x2
Radiator fans: EK-Vardar EVO 120ER RGB (500-2200 rpm) x 8
1-4 Fan splitter: 去陽明買
軟喉: EK-DuraClear 9,5/12,7mm 3M RETAIL
Fittings:
EK-ACF Fitting 10/13mm - Nickel (6-pack) x3
EK-AF Extender Rotary M-M G1/4 - Nickel x2
EK-AF Y-Splitter Rotary 2F-1M G1/4 - Nickel x2 (drain port + fill port)
EK-AF Angled 90° G1/4 Nickel
EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Nickel x2 (drain port + fill port)

Coolant: EK-CryoFuel Clear Premix 900 mL

估計9萬左右應該埋到單

唔識電腦但玩咁貴咩玩法